（轉自reddit）機場巴絲有無leaflet可以教遊客如何保障自己安全

reddit 原文

大概意思就係傳單上面有無咩資料可以幫助到遊客 教下點樣係遊覽香港嘅時候會有安全舒適嘅體驗
例如:
未來幾日示威地點
預防gear
如果真係食左煙點算
點樣揾first aid
遊客合法權利
急救電話等
除左令大家張leaflet多個原因比遊客keep住 同時都希望遊客齊齊整整無花無爛走
第一次開post有咩做錯求大家指正

係咪可以自推

有少少尷尬好似自我宣傳甘

聽聞10次先有用？

已經開始詞窮

推

Up

幾好 推

btw reddit 有好多人都見到我地個激光射菠蘿包

直接叫佢快d離開香港同埋叫所有親戚朋友唔好再黎香港

甘你老母

推

畢竟我地仲有多兩日攪 文宣組應該有時間整比遊客

可唔可以印關於64屠城既海報單張

直接寫
If you see the police, go somewhere else. Then you will be fine throughout the period staying in HK.

我地處境好危險，要爭取其他國家既支持

不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

自推多幾下

大家放工搭住車睇

推俾文宣巴絲見到

推 熱門全部垃圾post

幫你推10次

10

9

8

7

6

5

推 上熱門

4

好似飛機上d safety card咁

3

推,有用

2

1

文宣可以整得似就好正

safety place：冇警察 黑社會 藍絲嘅地方

認同 幫推

機場見有文宣

airdrop比議員/救護消防電話算
同佢哋講明警察唔理999

求推

Push

要小心白衫暴徒

幫手推

推到有文宣我去印幾百張派

整個ig/ fb page 比佢地follow
有冇得諗
又可以keep 住update
又環保啲

Ig 好過tg

係呀
文宣組有冇得諗

等佢地返到自己國家都睇到

呢張我地派比自己人

推呀

ok喎，不如大家po啲資料，我整？

推推推

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

簡簡單單整多張64 leaflet